[集思廣益]點樣先追到個女仔

同個女仔之前見過面 但最近先算識咗同交換咗contact 未單獨出過街
同佢平時有吹水 但唔密 快就20分鐘左右 慢就1-2個鐘覆 通常我覆幾句佢就覆返幾多句
前幾日我講笑咁話佢多人約 佢答我下星期冇
我見有位入就梗係即刻約佢啦 點知佢又應承咗

其實咁樣係咪暗示緊個女仔對我都有少少興趣同有機會發展？

見過面未先？
見過既話 又唔拒絕同你出街 一定係有好感

靜啦你

原來見過。。。哈哈

咁咪出下街培養下感情

見過一兩次
約咗佢食飯 係咪應該食完飯同佢去公園海邊行下傾下計 之後送埋佢返屋企？

:認真-(

認真

溝乜尻呀 女邊洗溝架

利申：冇女朋友

睇戲之後食飯 再吹下水 唔驚無話題
行下尖沙咀 睇下街頭表演

就算唔係對人有興趣 做朋友都應該送人返屋企啦

就算肯同你出街都唔一定代表對你有好感
感情呢家野要慢慢培養 keep住傾計先，最重要既環節就係第一次出街記住留低個好印象俾佢
祝爸打成功

知道

第一次唔好咁急進 比你約出街 起碼唔對你反感先

但至少唔會冇興趣
多謝巴打 我會加油

點先叫急進？

冇錯 至少唔會冇興趣 所以要珍惜機會

你調整下個心態係識朋友先
唔好諗要追到佢

收到

大兵x號你好